有無打開/打過壘球既朋友

小人好有興趣想玩
但上網research過又好似唔見有成人班。。。

其實有無成人班可以報名？

洗費大概係幾多？thank you!!!

之前都好鐘意棒球 都想搵黎報玩 都搵唔到
早幾年都仲有棒球機係觀塘 但宜家已經汁左
玩過棒球機 又想真實好似比賽咁玩
但要太多人又無地方 香港好難
有既話我都想知

只係知天水圍有個棒球場

壘球好似得校隊同港隊
棒球就有推廣班比人玩下

天光道

up